[Nier: Automata] 時隔四年終於有玩家發現遊戲的最後秘密 找出內藏的破關作弊碼

遊戲模組作者Lance McDonald於昨日發布消息，表示發現了《尼爾：自動人形（Nier: Automata）》終極秘密，該秘密是遊戲內置的一個「破關作弊碼」，可以讓玩家在擊敗第一隻遊戲Boss後，跳至遊戲的結局。橫尾太郎和尼爾日本官方推特對此事做出回應，並且尼爾系列官方推特也向Lance McDonald表示恭喜。Lance McDonald現已放出有關秘密的完整介紹影片。

Lance McDonald表示自從《尼爾：自動人形》發售至今，他已經在這款遊戲上花了上百小時，這些時間不僅用在了玩這款遊戲上，同時他也通過逆向工程來探索遊戲中的內容。

McDonald發現了引擎內一些從未在遊戲中得以應用的代碼，名為作弊碼管理器。他最終逆向工程了這些代碼，並發現了現在這個所謂的終極秘密。

當玩家在擊敗遊戲中第一隻Boss，並和9S對話結束後，玩家需要在該地圖地點，一處左右兩側分別置有三個桶子的位置輸入作弊碼。作弊碼為按住搖桿R2鍵，並依次點擊「上、下、上、右、左、方塊、圈、三角和叉」。當玩家可以在上述地點完成作弊碼的輸入，那麼螢幕就會轉黑，作弊碼也就生效了。之後，玩家不但可以跳到遊戲的結局，還會解鎖Debug模式、房間、章節選擇和獎杯商店。

Lance McDonald表示在他放出這個影片之前就有網友提前把作弊碼放出來了。《魔兵驚天錄2》中還曾出現過類似的作弊碼，鍵位的輸入還出現了白金工作室的Logo。

總監橫尾太郎也轉推 Lance McDonald 該影片並表示：「三年十個月 （◎血◎）」，過了這麼久時間終於有玩家發現這個秘密。

玩家Twitter :

Nier Twitter :

橫尾太郎Twitter :

Source:

原來Nier automata已經出咗四年

當玩家在擊敗遊戲中第一隻Boss，並和9S對話結束後，玩家需要在該地圖地點，一處左右兩側分別置有三個桶子的位置輸入作弊碼。作弊碼為按住搖桿R2鍵，並依次點擊「上、下、上、右、左、方塊、圈、三角和叉」

點會發現到, 自己流出?

好明顯係用嚟做測試時用既....

應該係reverse engineering 個陣有提示

啲玩家自己開隻game個原始程式碼搵出黎

條友自己用百幾個鐘reverse engineering出嚟

咁測試咪次次要打完第一個大佬

神作原來4年 :( 幾時出續作

嚟緊有NieR Replicant Remake
係前傳嚟 好期待

究竟有幾多人係習慣唔睇內文就留左言先

冇續作
不過有1代remastered
今年4月

人哋睇code喎...

逆向工程

你又知無其他 Cheat Code 去跳過第一個大佬？

如果寫game個條友 寫個測試都寫成咁
唔係弱智就低能

我好肯定唔會剩係整靚畫面 唔似呢間公司作風
希望有IF線

笑到仆街

OST同一堆CD都聽咗4年

Tell me,God, are you punishing me?

我覺得啲歌仲神過隻驚

無辦法,
始終分俾佢嘅成本無其他驚咁多,
我諗 SE 都估唔到佢會爆紅
不過低成本之下, 佢都盡量加多啲玩法入去架喇,
Hacking, 打飛機, 森林城堡2D... 之類
唯一最唔可惜嘅係佢個 lv 系統,
低 lv 打人傷害差太遠, 甚至乎可以係 0

襯特價買咗到而家都未玩
係時候開嚟玩吓